好眼瞓

唔想面對問題唉

[url]訓啦柒頭[/url]

Hello 23個鐘冇訓
失戀好撚痛

喺床了

訓囉

我差唔多
加油 下個會更好架啦

木嘈

弱者

做咩唔訓啊咁

因為失眠